點解出面全部都係公審post？

連登幾時變到咁低質？

有高質過咩